係香港人嘅全部同我入嚟！

聽日係崇禎駕崩375年！
準時返工呀屌你老母！